點解頭條新聞玩膠玩諷刺大家要支持，連登玩膠玩諷刺就又屌又拉？

上討論區傾計要認真過電視節目
真心唔明點解唔開得膠po

拉，樓主五毛

55pk

人地係諷刺港共藍絲
兒登五毛係分化自己人
收檔啦你，屌你老母

哈哈，十幾年嚟嘅兩登玩膠文化就此斷送

此post已完
唔駛再覆隻狗

恭喜發財

因為你寫字其他人感受唔到個語氣

弱鳩智，咁樣就叫斷送

粗口都唔識講，係「弱撚智」呀阿sir

Sir 你老母咩，呢到已經夠多五毛，仲玩膠嫌唔夠煩？

想喺連登高登呢啲地方尋找認真 真係緣木求魚

根本全部都係連登仔冇五毛
係見你講兩句就激到紮紮跳 先專登講嗰啲嘢咋嘛

btw 睇咗餘慶年未幾好睇